口罩呢？？？？？

帶個口罩有幾難呀？
空氣咁污糟都唔戴？
點解成街得我一個戴？？？？

巴打唔好用joker黎文宣得唔得

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有